有冇人對呂小姐事件敢怒不敢言

怕得罪班女人，以後食唔到女

只敢係連登講，唔敢係fb

有得講好講
連衛兵好惡架，到時係連登都唔俾你講

食唔到女咪食仔囉

完全唔驚 你有錢有樣有樓 你洗驚冇女咩中 敢講真話先係真男人

驚春咩, 啲metoo黨, 有得屌都怕整污糟我碌鳩

我fb ig 都有講

#youbitch

法庭已經執行正義
你要走上歪路?

現實係被告身敗名裂
正義係邊

人格謀殺最可怕

無証據，疑點重重

但班女認定你有罪先

有咩好驚